想搵番一隻舊時既網頁賽車遊戲

啱啱見到新線上遊戲地帶要執笠
突然諗起一隻賽車有遊想搵番
係一部 搖控車 可以改裝
跑道係街道 河邊
最記得係要食一粒粒綠色既電池充電
有冇巴絲記得咩名 或者有link
我搵唔番

有印象

係咪好懷念呢

巴打點解我入左去玩唔到?用chrome

我記得download過full version黎玩

可能太舊,要用IE開, 但記得隻flash game係叫 zipzaps flash game. 巴打可以上網搵下

係！

呢隻以前好鐘意玩

Thanks 我去試下

識貨！大家都去懷念下